坐女神隔籬一齊溫書，偷望咗幾十次

佢真係生得好靚
會唔會俾佢發現，然後推斷出我暗戀佢
佢冇用身體/言語表示佢發現咗，係咪扮緊唔知
你地點睇

：佢真係唔知，或者暗爽緊
：佢知道你條咸濕仔成日偷望佢

毒撚真係好恐怖

唔少人都偷望過女神
希望大家俾啲同理心

試下望下佢對眼咩顏色

望到自己